柒柒柒講乜都無撚用，五大訴求，缺一不可

黑警 填命
香港警察 殺人填命
黑警 還眼

黨鐵 人血饅頭

9月8！到時見！